Cointap - Helder De Baere
=========================

Introductie:
------------

Cointap is een iOS applicatie die de laatste cijfers omtrent bitcoin geeft.

Functionaliteiten:
------------------

- Algemene prijs met grafiek
- Extra prijsinfo
- netwerkinfo
- blokinfo
- zoekfunctie voor adressen en blokken

TODO:
-----

- Nieuws pagina
- instellingen
- push notificaties voor de prijs

Gebruikte frameworks:
---------------------

Met Cocoapods

- Chart